法唔法國何老妖d post比人洗走曬？

時事版講188？

唔係應該站務台出post咩？

嗱，呢d正正係188唔抵比既理由

我只係想知教唆殺人有咩下場

咁都比人洗走曬

咁我點比188？

喂屌連我個post都洗走埋，何妖出左好多錢請打手？

貼返d圖保平安